[叫春] 識朋友同維繫友誼好難

成日都keep唔到，或者覺得自己唔配有朋友

做咩咁突然

內向jj?

成日都有咁既念頭

係好內向加有社交恐懼

有班所謂朋友得閒食喝玩樂咪算囉
總好過你同佢交心
佢當你老襯
搵多兩搵隨時嫌你煩唔再理你
有心事上嚟連登9up兩句都起馬有班巴打撐下自己

有時其實唔開心都習慣左唔敢搵人講，覺得自己好煩 久而久之同人講唔到自己野